有無ching一直都係cdrom，轉左會先有ac？

揮個手等我一次過扑柒晒你班仆街冚家剷

唔敢揮？

留名block

agger真係好靚仔

can't agger more

熟悉既球員 走下一個又一個 連隊長都掛her了

係咪我問題 第一眼睇左condom